有冇保安公司既hr巴打做報牌？(警察牌照科)

感覺如何壓力大不？